其實放飛機嘅人喺咩心態？

點解唔去唔一早講 有無諗過其他人

比人放飛機繼續約佢或者繼續預佢會出席既人咩心態

有人重要過你地

就係因為無 所以先放飛機

所以以後連約都唔約？叫都唔叫？

WHY NOT, 試過無合理解釋既失約, 唔止一次, 你仲會有期望? 繼續縱容放飛機呢個行為

咁預先話唔去嘅人呢？會點處理？講緊嘅係成日都話唔去嘅人

唔叫